呼籲市民從今開始出入都要戴頭盔

忽發奇想，第一次出po不喜請屌細力啲

相信大家今晚睇過香港嘅國定殺戮日之後一定訓唔安食唔落，我直情睇到嬲到喊

明顯香港政府同香港狗察已經再冇能力保護市民嘅生命同財產，所以除左有巴打建議市民要成立民間自衛隊之外，參考返之前記者朋友嘅做法，我喺度呼籲所有人從今開始出出入入都要戴住頭盔，甚至全副防具

以示抗議垃圾政府無能、冇能力再保護香港，直至所有今晚有份打人嘅白衫暴徒全部緝拿歸案！！！！！

同想法
麻煩入黎推到搞得成
全民頭盔月

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動